支那國歌惡搞版DEL咗？求 backup

有冇歌詞?

黑狗又來害義士，各位小心

「成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋」
呢首

搵唔到
屌佢老母